緊急 去奧斯爾ig增援

傳送門

推

奥燒 I love u

就快淪陷

大家幫手屌9中國五毛

ozil 唔反了

推推推啊屌

五毛言論浮面
出動連登力量

推！！！

己撐

請非戰鬥人員全面進場

快撚d屌9班on9中國五毛
唔可以等佢以為中國話乜就乜

Push!

Push

唔好剩係推，入去comment

推，記得comment

睇唔明😂

咩事

突發！Ozil支持新疆獨立！

推啊屌

唔好掛住推，幫手反擊

Toei

快d做野

班支狗
唔翻牆用撚到ig咩

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

快d comment

奧燒都算係新疆嗰邊既人種

篇文內容講緊咩

支持東突獨立

非常好

呢個真，我苦戰緊，估唔到連登有一日鍵戰會輸比人，仲要輸比小粉紅

起身推post啊

佢地人多

要做嘢，但唔係喺ig鬧交、鬥多comments。

ig好多大陸人鬧奧斯爾，奧斯爾唔會受傷唔會痛。
幾萬個comments根本無人會得閒睇，連登仔唔好浪費時間喺無人睇的地方。
相反你地應該Twitter煲大佢，趁依個機會比外國球迷知道中國點逼害新彊人。

快撚啲幫拖

已增援

Forward 去土耳其果邊
臭燒結婚埃爾多安有去

已反擊中

撐

#Hong Kong stands with Ozil
#for Human Right
#for freedom speech

我地有理有據，一個頂十個啦嘛至少至少都去like下啲留言，對家火力全開呀

我地如果放棄唔覆就會比五毛洗版

快留言同like

班粉紅真係好撚恐怖，成班洗哂腦
已cm

幾萬個comments根本無人會得閒睇，連登仔唔好浪費時間喺無人睇的地方。
相反你地應該Twitter煲大佢，趁依個機會比外國球迷知道中國點逼害新彊人。

留言有唔少外國讀書嘅中國人
但又要崇洋又要親中

ig幾萬個comments根本無人會得閒睇，連登仔唔好浪費時間喺無人睇的地方。
相反你地應該Twitter煲大佢，趁依個機會比外國球迷知道中國點逼害新彊人。

好多政府backup帳號 要twitter做野

曼迷幫推

同意幾萬個留言唔會有人睇，要燒就燒及其他球星，將個戰線擴大，等德國左膠起風禁支那狗

可以貼啲圖，簡單啲

第一張幾好，簡單直接link到去racism

隔離post抄過嚟，唔好浪費手足心機

「如你未能制止不公，亦要播其惡行於眾。」

推呀 打埋英超線呀

會唔會唔好同支那狗互屌好啲 人地Ig比返啲respect ozil

召喚撥火師
引導佢地講出極端言論，例如逼回教徒食豬肉，然後不斷cap圖做證據。
NBA沉左已經放過左你一次，今次一定要令世界正確認識到呢群極端種族主義分子

連中亞 同埋 亞塞拜疆都支持奧燒

升左top comment 就得
留言太多+中文字=外國人唔會睇

已經唔想同d傻仔拗

Quick

push me

唔好浪費時間同佢地拗，咪尤佢出醜。

推
Between 奧燒

要like同comment自己友既comment先可以推上去最頂
唔好覆對家啲留言

已comment,

成班支那人有言論自由就鬆毛鬆翼

奧燒ig係咁被洗
好慘

急需增援

五毛多到

tui

五毛多到蝗蟲咁

唔好亂講。佢係屌鳩伊斯蘭教國家對新疆集中營不聞不問。

push

牙燒

快d去幫拖

推，已留

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

推呀

有冇手足share去ptt

多謝大家

twitter 傳送門

ig 好多難分真假

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

Up

In 奧燒 we trust

謝謝你厄齊爾，你選擇站在了自由與公義這邊，無愧你的德國血統，更無愧你的土耳其血統
Thank you Ozil, you chose to stand by freedom and justice.
You are a glorious german, even more glorious Turks.

班支那蝗豬真係痴撚線
其實佢地自知要翻牆先用到ig
但都可以講到冇問題，我國就是偉大強大自由
都唔知佢地係真傻定扮尻

推呢個

根本唔係輿論戰戰場
我哋嘅目標係加速民族主義
同埋引起世界對中国人嘅反感

入去用英文同佢哋嘈交
引佢哋講種族歧視嘅嘢
再加埋翻譯佢哋中文講嗰啲極端主義說話

However, Arsenal quickly distanced itself from Ozil’s personal point of view and insisted that they will not interfere in any politics. The club released a statement on the Chinese social media site Weibo (via the Guardian).

“Arsenal needs to make a clear statement regarding Mesut Özil’s comments on social media,” it said. “The published content is the personal opinion of Özil. As a football club, Arsenal has always adhered to the principle of not getting involved in politics. “

阿狗
奧瀟

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽講22號有個新疆人權集會

推Twitter戰線

p

快D 加入國際戰線, 幫助隊友!

Reddit 同twitter啦
Cap低佢地啲racist comment再post上去啦

幫手推呢個post

ig係咪投訴唔到

ozil

班傻西 反應越激烈 越有野

仲要打簡體

幫拖！

PUSH
STANDWITHOZIL

去twitter instagram 打Support East Turkestan Independence

Twitter 戰線

其實用完習曱甴 8964呢d 字眼
再加五毛果d 罐頭message
咩你媽死了 全家烤焦果d 都幾好玩

唔笑佢隻眼似金魚喇

竟然冇del po

不用幫，等世界知道支那人有幾悲劣

奧燒
燒山好嘢

i love ozil

.

捱

一定支持

我本身啲英文已經鳩
仲要係咁打錯字
不過都要照屌班支那狗

呢條線著撚哂火

你大陸仔黎架？
你老母就傳送門

+1瘋狂撚狗

我啲有睇開波嘅朋友
都話唔再笑奧燒

真係唔明打殘體做乜鳩
我以為佢地上去係打比所有人睇啦
點知打殘體都係得佢地自己人睇得明佢地自己自high

唔洗同佢地嗌交 用中文同佢地互屌冇作用
見到on9言論就同佢翻譯 等全世界都知支那人有幾邪惡思想有幾唔正常

推啊Love you Özil

Agreed

like起手足啲cm！

其實係咪恐怖組織

班五毛似係有組織嘅
互屌嘅時候佢哋會同自己嘅同伴打招呼

like手足cm report支那人講嘅野

S

淪陷先好
加速主義

d五毛comment恐怖到...大家幫手洗翻多謝說話啊

借助明星效應

唔洗屌 同佢翻譯俾全世界睇
洗乜落場佢地埋身肉搏

幫手撥火都得，支持中國

奧燒

一齊幫手防守

防守

國際文宣核彈! Ozil 支持新疆獨立!

順便reddit upvote

Done

Nice

ig幾萬個comments要照打
試下辣著d小粉紅
令佢地攻擊人

屌緊

嘈到好煩

小心又有人煽動撥火

pish

目標咪係煽動撥火

可能我講得唔好
同莫雷單野一樣
粉蛆自己識引火自焚
香港人歸邊站就得唔使做黑手

支持奧燒，支持阿妓

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

品蔥 加速主義 讓英超成為NBA 2.0 集思廣

拿卡都讚左張相

不了

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

五毛真係好柒

What ?

我燒

加速加速！讓小粉紅們抵制英超！
建議加速的時候加上“厄齊爾支持的是恐怖組織（此處拿出昆明火車站事件作為例子），恐怖組織是人類公敵，這種行為比莫雷嚴重得多“之類的說明來煽動小粉紅
因為中共裝死，已經單獨發文建議了一下加速方向

班支那仔激到紮紮跳

有無方法搵埋PTT幫拖

咁撚少人like

盡量spread去穆斯林

加速主義

done !!!!

係

快啲留言&like

未來首富法明尼 都有

地球聯合軍

國際戰線, 煲大佢

nba, 之後足球

Yes

盡量Spin

屌柒啲五毛真好撚過癮

噢燒

目標係引佢地講extreem 野

Pp

大家小心spread還spread
唔好做黑手呀

仲有阿仙奴嘅ig同twitter都要人呀
啲comments瘋狂叫ozil out

韓國台灣香港聯手打狗
爽

啲支那仔見到好嬲

唔好停，推

聽日有社福集會阿！